17dse，決定的起心肝開始溫dse了

會唔會太遲？

Never too late

唔會，玩多兩日先都未遲啦

咁早發力遲下實冇力爆

係又點唔係又點，你有選擇嘅餘地咩？

唔遲，你還有2018、2019、2020⋯⋯

樓主一齊打機?

遲到仆街啦
正常9月前都已經開始啦

唔遲
仲有成年

有料概 幾時温都一樣姐

Ching之前叫左你唔好唱K架LA

咁快溫會唔記得架

依啲洗乜溫
臨考果晚溫一溫咪得
而且又唔知出咩題目喎
緊係考完之後再溫啦
包冇死 仲要知到哂問題問乜
下次再答番 實冇錯

考前一星期先溫 最後三大

其實讀左6年 有咩好溫

利申 裸考一大

cu engine仔

唔遲
你揾緊下年DSE架嘛
勤力過下年啲考生

四歲巴打好耐冇見